- penulis artikel yang menjadi nara hubung (_contact person_)
- bisa berperan ganda sebagai penulis pertama
- bisa juga bukan penulis pertama
- bisa membaca panduan [COPE](https://publicationethics.org)